[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (6221)

🐑

早

多謝你

大加號

子龍巴 1130 ok?

一想回舊Po就爆左Po

Can you believe that!，笑撚死個主隊條友擺撚明大家明做0比0和波

大波
一齊叫

初盤受平半有料又撚

主隊咁都可以唔入

好耐冇見過贏錢金字塔 有冇人整

父目睹8歲兒被鱷魚活吞 鄉民捕鱷剖腹驚見男童全屍

Cls

屌買左主勝又死

半和黨都有大波架咩

11

自己整啦柒頭

我有年試過

亞冠 半和 2:2

勝利黃金金字塔
讚好贏大錢

琴日買個兩場半和 全場00

係咪派呀

1.

有無奇蹟入番粒

2.

又和波

你仲問我有無咁多半和

我

我了

半和師冇買咩

屌你老木緬恩斯04都贏唔到

事前出左冇人理

又贏....

10 1 100

Lm

lm

華倫咁都無10c

琴日中左兩條

Me

我的了

手

唔派我講唔通

好

幾個月都係馬拉松之前就輸撚晒

全面回歸未

11:30睇唔透

加埋你入去抽啦

客盤細波快啦 夠曬細喇

10蚊上20計畫 正式啟動

半大

睇睇下死link屌

回歸青山

我分10蚊得唔得

唔似喎

多謝

唔係天橋底咩

識野

就係唔似先大

No bullshit let’s go

突發 今場墨假細波 下場必__

咁青山公路都有橋底既

50%你都幾貪

你咁熟既

買咩好

做人最緊要貪 留返50%比你都好厚道

你又岩但盤想買主

不如比哂你算 留馬會ac

聖路易！！！

之前成日買果籃去探你啵
仆街食完我d野就扮唔記得？

明明就係我探你 咪搞亂

唯有轉讓人

聖路易c冇人講？

普乜撚林作式落飛

入左未

冇人講咪唔好講囉

似客隊秒goal撚半大 完場12m追和

禁就大檸樂

下場準備入

墨假呢場買邊盤

冇人講我來講

平手盤真係

買咗主勝呀

12 未

0-0 ！！

真係中你

日假咩事 場睇高水2.5

Gooooooo

Home sleep lu

堤格雷斯又出黎害人

多謝巴打 都係派其他人先 我而家都冇乜賭

點解閪花成日受讓 真係咁廢咩

下盤

它虎半客

大波俠

Ok咁我再抽過

買邊隊好啊

有冇大波妹

大波俠（破產）

E場唔建議買下盤

繼續發大財

叫我？

你

老虎算

女人留tg

有 小妹我就係

主絕殺未

我都想

Gooooooooooooo

買邊隊好

想約你了

我而家口水飛全炒 都係縮返入去青山算

1130主盤了

830和 930 和 1130都係和

同bee差唔多

掛住賭

唔騎好啲馬？

買咩好主盤?

行善積福

第2關 我買左10000 齊羊

救得一個得一個 1130主

又50k 祝中

呢場墨假買咩

gun

祝中

睇個勢又似細波點搞

和尚終於破完地獄

和尚都買細，齊買齊win

墨假日假咪撚倒

停賽 專心賭波

和尚真飛想gun

托撚半格波

救得一個得一個

性路易 走盤
1130 客！ 老虎基格納

11:30想買老虎 主咁勁都受讓有啲鬼

買少少半和算

一陣都馬拉松

想gun定想燈

信牙普了

個盤咁似琴日澳職都係第10讓第5

岩岩頭場客隊都受讓唔知係咪玩賭仔心理

ok 買半大

Bee幾時先會反底 心跳都贏唔到係咪可以落返去日乙

你咪撚燈啦屌

同路

和尚又化緣化左50k 轟落去

咁睇我 都係唔買了 廢事搭沉船

Same road

錫返

屌你老木

主100%

跟

而家好sad 要攬攬

收到風 2:1完

半大上

勉為其難比你攬一下

似？

唔似 真係今次

妹妹好暖想含

改乜撚野名叫你咩名好

燈閪

ハルカ

係既全黑蛇

好慘

半大要了 高水

唔sick毒

今次bee幾多%

比波Po排擠慣左

跟本就唔應該上黎

主隊禁屌

4gay lo

點解你依排咁正常

啊

冇見新条狗 mg一排 就正常返

墨爾本盤100% 買依個

一陣會唔會又有人笑和尚唔中 然後又講咩馬會cashed

2:1 啪啪啪 2:1 啪啪啪

屌你老母老虎波都唔識傳咁近都可以傳出界

禮尚往來 比返兩場你
聽晚 馬德里x曼 3000000%

出事前真飛都要jer

場場細波贏埋都夠醫心

子龍係唔係到？

Goooooooooooooo未

之前成班友講咩50000 88

嘩屌你你都返黎

對和尚來講散紙來 係我地窮撚先睇得咁重

老虎禁屌，普埃下遊料黎

職乞長期駐守

花蛇

你邊到睇到禁屌

上場有冇睇利昂

咁入未

事撚但半場入2粒先

杯屌冇撚用架

容我三思

無懈可擊

諗緊12:30半大定半和 子龍憎我兩句？

1

想買個版權返黎直播講波

買1-1

弓箭手 準備放箭～

封？

Var

你可是要還的

封咩

var

客12

？

2

老虎禁區比人踢跌

又冇事

講完似細波就var

冇事發生

主隊今場延續番上場戰鬥力得唔得

似細波，球證都買咗細

大波咁難

冇事

冇買到 但自信心受損

老虎明顯整體係好波點

中去鋸扒

var?

又睇返var

今日咁多波 你驚贏唔到錢？

冇水點贏

有都唔會入
墨假啲12碼笑話黎

恰左陣無買希希大家贏錢了

點解咁多場日假，要買1230先？

前幾個月去撚左邊

客12馬？

正

0-1

12m

馬戲團表演

客12

一黎就12M

0-1？

12

隻鑊都未撚熱 你食凍扒呀？

黃牌加12m

唔通老虎反底？

真

想睇老虎表演唔入

老虎真係好撚識狗

買定先

果陣突然想戒下賭 跟住就戒左

夠熱放心

識閪入咩

入多球 幫半和黨嗌埋

快手大波

場場都輸12碼

主快追

老虎儲左好耐精
件馬昆奴斯同基格納

又輸12馬

主隊準備反cup

普埃大船就到tiger 反底 撚狗撚到呢

3倍半大 -1

老虎

老虎咁勁回大飛

太大塊

12點半有信心

主隊杯佢

重心
成功丸 盤
穩陣
一定成功

屌你會切架嘛

男人就係要大塊

老虎goal
0:1

成日同你同路

差一粒

普普不敗左4場 今場要敗了

場場12
你賭撚埋我個份啦
on99

咁都12m 屈到

老虎猛到

下

我呢排好少上黎喎

半大-1 3.20

男人就係要大波

普拉屌你老母

首名入球都中埋

3.3

唔係3.3？

我知
次次上黎都同你同路

:可摸耳0:2 買咗老虎

嫌快追和反cup

普埃咁都唔係下遊真係好難講得過去

假波

心跳呢季勁咗

打錯 係3.3

11ok?

啱聽

不了

可以

老虎半大可以嗎

準備0:2 跟住妹到完場

1001

你個名

咁早入多數一球到尾

0:2

1:1
2:1
完

快1:1

建議半2全2會比較好

早呀 張生

普埃連面對面近距離傳波都傳唔到個地波

唔得

老虎最叻一球妹到尾

唔好哄我開心喎

唔係又黎客主呀

咁3:1

老虎 強陣
實食冇痴牙

俾多球12m啦

1-1

半大好冇？

半大咁快GEL?

1:3

走地轉平半

大家放心 上場都係半場比利昴禁屌 最尾85分鐘入兩粒

咁0:2

上半比多粒黎

入左$5000

馬拉松 推上$50000 算

唔可以

上盤b未訓醒？

冇得唔可以了

大學老虎全力屌打

半大24

彪岩死晒，係咪改得名

大細波都企好硬

1:1！

半大cashed 1-1

1:1

半和頂實

講左
細到一個點 就會大

玄學賭波

客jump 再見

普埃仔仔！無信錯你

主上

最新 杜狗

1:2

老虎又撚 鳴哇

比啲力杯杯佢

細波針

痴線又半和

半和黨上水

我就係見場場半0-0 唔諗一注半大算

和尚個細rip

3倍以上 南美波 點都要買啲
1/1.5 1.5

半和黨萬歲

乜撚野eason上水即輸屌你

普i

估唔到1年前既墨假大細波教學仲有用

睇上一場就知

半大手足

老虎個後防得啖笑

老虎好波

半場前入多兩破啦

半大goal

買左咩

似半場2.5b

晨早輸錢
今日無運咸啦

主反cup

普埃今季幾正氣

和尚頂撚住

又半和半大

化緣了

下次試下運鹹柑桔

半大 gel ezzzzz

0-0
1-1
都開左
尾場2-2？

Gel定先都得

羨慕？

頂得住嘅話仲有得贏半

1-2可以嗎

半大黨全面進場

俾白卡E神口水話跟死左

2:1未

屌 呢個真 下次唔出聲算

前鋒盤 定 半大 穩？

好快

有幾快

我信唔關佢事唉，自己買咗老虎又買細波依家好 尷尬

一陣日假點睇

仆街死啦老虎

轉個灣到

大家知咩事啦..冤有頭債有主..

前鋒小林油正選=今場打假訊號

感覺仙台入唔到 係睇前鋒半場去唔去馬

上盤同細波永遠都係平衡線黎
自己試過一次都覺得好on9

哦 哦 哦 原來係你

Facebook 比隻南美雞洗版 仲要唔係朋友list 點禁到like佢？

應該用眼睇

有冇3沾分

直落全半大

唉下次唔會再咁買

快！

老虎 針得

再見各位

直覺上半有2粒

日本波點部署

like番佢

問佢how much ?

家長 3000分 達美奧全部後備

半大黨潛左成晚終於可以上水抖下氣

後備有

出好多幻幻

問下你老婆

睇黎似打假

前鋒 輪換陣 自己睇路啦

轉頭日本波點玩好

不了 會家變

贏波輸盤既節奏

幫你pm佢

墨假低水果邊又中

返學校問老師

和客 已準備

Ok 問問佢係咪cls既 唔該

前鋒1:1.5

1:2角球冇人講？

乃木巴唔賭日假是否已針

係咪黑客黎？

Private自己個fb咪得

牙普上水未

川崎 2.28水 做底馬會係呢鋪

佢自己話連炒廿注針左十幾幻

墨假半細都要針
又話墨假尾場乜7都細

3:2未

基夾笠入未

1-2

事前驗腦 中晒先派

手足有無買

3揀1買邊個好

gchi

係喎

半小

三占 達美奧 家長係哂後備

鬼婆中文咁撚叻

咁多波都買前鋒對家

2:1 啪啪啪

想買哂3注

點解唔買第二場

全細
呢場最多0:2

前鋒越回越愛

好出奇咩 芝麻人都可以英文好叻

重注咗 bee對家

可能波po手足黎

咁黑心 口水跟完人仲要想爆人小球

屌 你係喎

我都估緊係唔係

bee對家仲唔轉半一盤
派錢咁派

事前收到風2:1睇下佢準唔準

1:2呀

心跳都係西波

咁1:2lor 使唔使咁惡

小林正選

仲想買角大
多謝你

老虎冇12m唔識入波

想問而家賣料會唔會比人狙擊 利申 新仔

呵返

日職無人買半大

唔會

達美奧好撚勤力，睇親都不停做跑狗迫搶，同落產

好 而家正常推出 波Po老友記計畫
只需999元就有99.9%料 pm我 快

我 成功丸

pmed

$1000 呢？

冇佢係前邊既話，想信 川崎前鋒 啲人冇咁好火

清水想試半大

2/2.5b咁都要卡死

細波有無奇蹟

比錢啦 pm我有鬼用

屌你老虎門前 打 飛機

送E神簽名 1張

留狗會acc入俾你

點解你地咁鐘意買半大 見場場都有好多人叫半大

跟主到主隊打 飛機

30624700 快

好分

想鋪草地

前鋒讓和格

半和都多人買 又準備中

入左 請查收

呢場中！反底

高水 半場就cash 2球話難唔難

做咩搞我🐶會acc

唔中貼飛搵我杜蛇回水！

今場半大半和 波post 贏錢日

話易唔易

@子龍 有冇半和心水

有無支付寶或者雲閃付？

我又係想要成功丸
但見到你出就想skip

唔啦 輸到跳樓

e個就當然

Ok 第一期料 仙台主其他

主客是但入夠2球 收錢
賭半場，唔中買下場
快靚正

係一種心隱

我的

柯煙！

親 不支援哦

堅料

收埋哩注度晏就

咁誇張，你買左乜

跟晒佢啲口水飛？

仙台日本隊no.1 長買長贏 今鋪要炒前鋒攞返啖氣

信我 成功勁好多

收錢快左45 分鐘

羅湖站交收人仔
快

幾時出架

Sick貨

有無人上神戶勝利船？

講到佢d真飛識贏咁

1230買咩

乙組對家買落去就啱

大灣區好過啦親想共享榮耀

半！場！和！

仆街買完成功丸 先見到杜狗都上左

gun u

半和

半和黨!

好簡單 因為賠率好分過買盤

呢個先係杜狗黎
又癲番

德乙易到

上面講左兩次

燦爛同金碧問過兩次

咪jer

大波 串左 失敗丸

尋日輸曬啦4千蚊一陣就唔見曬

前幾日有個信徒口水飛都跟同貼咗上嚟 想問下佢針晒未

上場信左你咪仆街囉

一係鳩京 一係skip

廢車半大角大有冇

邊有jer

大波天鵝

睇啱咪出囉 啲人係咁問 洗乜理

日職例牌 維他奶角大

天餓

有

洗乜諗咁多 客勝搞掂

幾時先開全半大 追得好苦

琴晚到今朝分享過嘅，都收哂

齊羊，人人有功練

馬拉松努力

仲唔俾我gun倒你

好似叫狐濛

你邊位

提醒你唔好jer

失敗丸100%

全北汽車派錢波 阿婆都識買

2/2.5b咁都卡死

買三箭了

大哥

有時太有禮貌，好似變左要場場分享咁

Gun

升水升到2倍係咩事

想直屌 客-1

勁中！

日職賽後波post留言預測
1. 又話696強陣？
2.失敗丸叫乜鳩成功丸？
3.閪船又閪
4. 動物隊屌你老母
5. 心跳手足又無心跳

其實龍哥半和係鳩買定有大莊料 咁勁既

哩個直頭話我係岸鳩

靈車唔會一開季就賣分既

死開啦

係呀 老鳳架咩 屌返晒佢地啦

全北汽車客勝 第一次召集

開你波算

快啦買咩呀

以前仲好揾，每場有首入球買

前峰又撚狗
西京屌你老母

天餓x閪花算

買成功丸ok?

仲有半個鐘就有得睇日本妹

2點老鼠 tvb直播

士多啤梨啤梨啤梨蘋果燈

例牌 維他奶角大

1230呀

成功丸x櫻花

成功丸係失敗方面勁好多

成功丸

廢車10同11都冇出

成功

乞算啦 你中咁多..

等收錢啦

前鋒3.5?

復出了

你中派錢多過中波

見到你cm前5秒買左天鵝

唔會場場仆街嫁嘛

仆街頭關對咗 又要輸

唔買

一齊乞

Ok對面

內循環送返晒俾馬會

仆街又打下半場
巴羅後備都無
伊祖後備

可能我豬

穩

墨假真係好似場場開低水果隊

終於有另一個人都咁講

講定先 馬拉松cdrom職乞大勝日

踢波佬❌
天我❌
Ha盤師❌

重心
全北汽車-1讓和高水
穩陣

唔好 一定贏一粒

依場會中 7s me

我17 18串埋半和

一定小勝一球

膠逼吹雞 我撐場

1點幾場點買好 買盤

hahahaha盤師

中哂

杜蛇咁得閒陪下小朋友啦
係到撚賭仔有乜謂

Kick

18 ok

17果場，蔚山作客好撚勁

返緊工

師兄係咪認錯人。。。

信者得救 買客勝都穩

買左再乞

又撚信徒

靈車大船
社撚號

波膽點睇？

你份工好hea，成日得閒撚賭仔

仆街 歧視我名？

看更有咩忙？

客勝簡單 唔好諗咁複雜

好難 讓和啦！

原來心跳轉咗半一盤

呢次真

主入未？

我唔會再買fc賓洲 邊有人踢波0射

日本係咪落緊雨

真係撚？

即係之前個啲假？

隨時得半格
買主win都唔會買盤

我信念唔夠，直屌客勝算

馬會唔開盤咁戇尻

客勝2賠 簡單

都幾得閒既，唔好撚撚聲 都會中嫁，有幫大家贏過錢

琴晚華西

即係之前係撚

係但我睇到佢一粒

真係唔撚

我自己都輸50000無必中

杜蛇有有真飛一陣

跟我 客勝 幫你贏奶粉錢 買乜鳩讓和 我帶領你

講疊字好可愛？

杜狗，我22連敗

又同你同路

都等收錢

有台型

有冇日職水

唔係我幾時撚過你

邊場？

針晒

無 永遠心靈了
不賭 輸左50000 哭

成功撚 上盤

神船 上盤

如果輸埋，唔賭波了

櫻花

原琴日你害我不過你真係22連敗？

我無話我呀我話佢地咋

真

再輸唔賭波

賭波長賭無錢羊

賭馬好過

我都無買

成功丸禁屌

牙普入未

又無買

墨假比多兩粒

有無日職專家

成功丸同左路
一齊等死

賭 其實長遠都係輸

見佢開個賠率咁 搏得過
好彩 生性
今日有運

老虎差啲又12m

普i個22號餐餐射飛機，換走佢啦

日假大波日

唔撚係又12M下話

次次過完都唔傳選擇自己射但次次都係打 飛機

但得佢過到人

點解成撚日封

日乙有球未

13:00買東京盤同大波波啱唔啱？

@佐助 櫻花 德島 半和？

川崎大角+心跳大波

咁都無12碼紅牌

原來失敗丸開左波

黑撚到墨假

有大久保嘉人唔買？

你幾時戒賭

點樣連敗 一場半場總會中掛

講真杜狗 你去緊會買廢車客勝先 食撚硬

馬會

馬好運起上黎一年贏幾十萬係可以

但波賭左咁多年都無錢羊得個玩字

半二全二得唔得

又封 封乜

1230俾埋半和ok?

封盤

唔洗計劃已經輸曬 無錢賭

多謝你先汪汪 我真係唔再賭啦 怕輸返比馬會

邊場

簡單講 運氣唔會永遠，要識收皮

點解你又講我金句

半2全2

天鵝2.5s

甲府大波波

買半大全大，開半細全細

買上盤又開下盤

買角大又半場比人食角差1隻

買角細又補時3連隊爆

想買熱刺拖肥又訓撚左，扎醒買利又針

黑起上黎真係一言難盡

長賭唔係問題 唔好賭緊會囉 咁多冇即場補飛 又水位全球最低咁濟

墨假入未

上年買未中過

你情況咁嚴峻都仲賭 腳踏實地啦

熱刺叫左你買

老虎似next goal

失敗丸同天鵝入波未

神船盤了

天鵝就入

做下半和師先
德島
櫻花

日職角大神器
前鋒三格角。唯一出路

係咪用你尻屎眼睇

老虎lopez都唔出
唔想贏

太多幻想成日ff贏左好多錢洗

有多餘錢既 買全北汽車客勝 贏左唔洗多謝我

維他奶落飛落到咁贏撚硬？

墨假好撚鳩屎

櫻花
神船
前鋒

半2全2了

又半2全2撚半細

櫻花 我覺得ok

全北汽車 第二次召集

買前鋒對家贏咗都唔夠錢睇醫生

日乙半大又叫都冇得叫

信一次船

2隊都單頭買咗

相信汽車推推 一早入咗
睇緊蔚山

鄰東京細波 大角

澳假等你 fg

似9-10C完。
要買三格，買四點場澳假好過

食撚硬 唔洗諗

我比你撚過 新人個陣

蔚山？

鵝半大52100

除非假波

上 賓洲太撚廢

救得一個得一個
德島

半二全二了

派你老鼠

半易全3

呢場呢飛數仲未有fg
屌啦媽 琴晚買華西fg又比人黑個12m

入多粒

墨假是撚但主客入一球 買左2.5大

1:1完 因為和尚買左細波

維他奶10.5b 了

9.5b 先一注 即場再睇

好 對家

松鼠

向日葵

玩少少半和

沒外

1點買咩

各位早晨

同路？

Goallllllllll

屌失敗丸大 嗌都冇得嗌

又抄

gun!

睇錯 係東京個場

成點鐘仲早

信心？

嘻嘻 1點買咩？

終於換lopez

有權有權let go

跟你 快講

9.5b 睇好

jer尻me

冇心水 2點先

細細哋玩吓，希望中

尋晚華西假波

求其講一場啦

好， 兩個鐘後收錢

嘻嘻

Ok 對面

我成副身家all in得唔得
輸左真係跳樓

9.5b 咁都開唔出 屌佢老母

德到

做咩個個都all in...真係急要錢到咁?

天鵝半和gel

唔係你死就我亡？

入左注 即場再入多注8.5b

屌你買左德島 早講啦

1點波全上盤101100

櫻花100%

bee

唔係 係你必死

失敗丸半場入一球先啦
2.5好撚難嗌

會中 信我

要左閪花, 又等驗腦

Ok

開波！！

德島

半大只需

咁你中咗，做返些少帛金俾我plz

買左 櫻花 心跳 前鋒 勝利船
祝我好運ok ?

K

德乙勁中

佢大你
佢瀨緊屎

77台東京對櫻花有何柏霖講波

有無買

有人要bee?

me

你食緊屎

屌佢老母

德島 櫻花 前鋒

買左東京等針算

齊贏

啲波多撚到。。。

2：2未

天鵝🦢快入

船快入喇

屌原來華美撚仲踢緊

老虎狗又撚賭仔

係咪我

啱啱先醒 日本波拎尾數玩算

朝早d波全和

快啦失敗丸

買左你對家

半大黨表示逃出生死關

得唔得到快樂

你今朝先話跟左

有咩心水

有無人用7m 係咪壞左

無人買bee?

牙普

1111

和尚條飛仲未死
半2全2

1點無乜 得德島好似唔錯 其他未睇

老虎撚完未

食角？

係

甩左p

21 ok?

攬下先啦衰鬼

0000000000000000000000000000000

2.5b已死

唔好再post 好核突

你真係唔洗訓

今朝既事 已成過去 唔好提

都唔洗度啦 全下盤就係了

有名你叫勝利船一定贏

關你屁事

尾場墨超細波真係魔咒嚟

啱啦我買晒下盤

前鋒禁屌到痴左線 維他奶波皮都掂唔到

頭蛇智破日假未？

和尚真係咁堅？

細波日

清 好波

天鵝奇蹟半大

和波格

咪撚我

似啦

取消關注 老虎

唉賭咩波 同d師奶去捉寵物小精靈好過

係 好玩好多

咁快d開上盤

神船咁都唔入

試緊 買左3場

神船

成功丸同天鵝有冇射過波埋過門

老虎入未

安安

齊齊町！

3射1中

半2全2咩玩法

靜撚到

水戶

東京果場0角？

00000000000000001

半場畀粒嚟先

日乙000000

全部未開波

心跳！

求水

心跳易到...

咁快又有7.5 咁似擒晚04啲賠率

清水goal

心跳

心跳!

心跳易到

老虎同完拜打完就變左冇牙老虎

心跳唔買 買神船

半二全二

準備24連敗

成鳩丸
神船比人禁屌

前瘋

閪花10連角未

Goallll

日職拜仁勁到

和尚準備起少林寺

前鋒真係好撚勁
無視盤路

西花！！

前鋒

前鋒已入

Sakuraaaaaa

屌你連兩場都中磐田山葉伏

堤格輸半輸撚埋去啦 俾乞衣咩

Fc 東京廢撚到閪咁

櫻花都入 勝船入埋好嗎

櫻花！

Bee 頂住

努力工作啦靠賭真係唔穩陣！

日職齊心聯 神船快入

前鋒慕尼黑場場無視盤路

唔跟八蛇佢就中
跟左就唔中

9.5s

1001我了

我記得sorry

咁你又話成功丸穩陣

賤格雷斯無人叫嘅🥺

日職曼城 有名你叫

我要中下

普哎準備2:1

大狗保無啦啦又踢返起左

唔可以犯法

？

普唉

勝船快入

日職可以砌返隊英超出黎